越南胡志明市有冇好野玩介紹？

第一次去4條仔去玩有咩好路數介紹🙏

去叫越南妹!

叫你另外三絛仔去嗰度買m巾

你都係想我地講叫雞姐

師兄聰明喎👍🏻

有好介紹？

開V7大把

V7好多呃人😂 有冇好意見呢😏